不解之迷 點解永遠自己貼親保護貼都有塵 但出街搵人貼又唔會

你廢

你屋企多塵

呢個真, 我屋企又係多塵, 要貼都係出街貼算

咁貼前要點除塵

個mon貼有送一小張濕布+乾布 先用濕布抹走mon啲塵再用乾布再抹再貼mon貼,有小氣泡就盡量用硬卡(信用卡etc)推佢出黎,有大氣泡就慢慢撕翻出黎再痴

閃魔神器已經完爆出面d 鋪頭

鋪頭痴個個都唔準

我自己人手痴仲準過佢個神器

啲神器貼完之後， 一係home唔係完美對準，一係鏡頭冇完全對準

我間房夠多塵，咪一樣貼得咁完美
技術問題

貼得多就得 有塵咪痴番走
得閒過黎我教你

有無熄風扇，關窗先痴

人地一日貼幾十張
你一年貼兩張

沖完熱水涼入廁所痴，水蒸氣會痴住哂的塵

嗰張嘢會那爛你個MON本身個COATING

你廢
利申：做過手機鋪

去出面先貼

我屋企都係多塵,我用埋一大捲嗰啲除塵膜,一撕落黎唔夠五秒已經開始有塵落左喺MON上面

總係有一兩條係入面, 但又未至於貼完起泡

渣ga